其實香港咁樣，同六四有咩分別？

香港人，醒下啦